有車揸車入機場

用車

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

分人坐的士/uber
中途落又好塞到入去又好
10架細車好過一架巴士

唔放多d車入去點測試交通啊？

汀九橋要車

青衣要🚗

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

揸車和你飛

開始入青馬就塞，阻著港女入迪迪呢，嬲豬

PUSH

揸大車幫幫手

有車揸車出去玩下啦

交通安全好重要，最緊要慢慢行。

🚗🚕🚙🚌🚎🏎🚓🚑🚒🚐🚚🚛🚜🛴🚲🛵🏍🚘🚖

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關